[超班福星一舖縱橫]十一月二十七日谷草九場賽日討論區II

"你話超班福星,講真中幾多隻正陽清風都唔掂啦,咁樣搞法一路跟佢,唔再跟佢"

咁多人大胸部

有無人要東東?

大無事

落班1000搵巴度6檔放又得追又得手19倍咁冷

正陽清風

加州神箭

文家良有得唔要咩

12WIN

12>1-2-6-10

但同J2撞晒

有wind 姐係cool啦
陽明coolcool

富萬家

識馬

我

1,2

得來笑撚左

文家良擺明去馬，搏搏

大武士去番贏馬體重
獎進 大武士 金匯昇

具力膽會否中風

今場爆

會

仆街文家良買大隻12

美麗天驕

金匯昇 100%

外圍一早11左

貝力C大熱，你當我on9

又開大熱門

拗下頸先

大波

2-4

具刀欺大熱

呢場仲唔爆

貝蛇放咁快

雖然係輸左，但係貝蛇去馬同唔去馬差幾撚遠
早段狂迫，直路狂抽

跑124名 屌

具刀欺爭少少

雷狗痴左線

真係又雷神

蔡俊佳燈到金堅昇贏

巴度6檔三疊轉灣七八疊

爆auntie

雷神世界第一

蔡銘少個傻閪玩咩

場場雷神

第3
得個p

終於都追到中
雷神真係好撚正氣

5倍W

場場大熱

雷狗 拍左藥

好熱

跑乜thx

金匯昇都幾撚準 獲獲1檔都有 其他檔就收停

又熱食單t 做威水

莫雷拉 6x1 p 收錢

雷神跑六場 2w4q 點反呀大佬

文家良又有

具蛇終於肯搏馬

開心人生 100%

利申無買

雷神始終停完賽後係最好睇

冇q咪能講

Allin左5號 點算

步步友時期既雷神返嚟啦

四連環 就係冇買5

我買t 學方蛇做威水

我火車潘呀

雷閪今日全部頭2，典賭

方狗偷雞不成食渣米

買t四連成日爆隻冷門隊爆 不了

魔鬼村27蚊大熱收皮

Q穩膽

佢老母閪好心學下潘狗 場場熱剷q熱到死 係咪逼人跳樓戒賭

六環彩派一百蚊

咁易賭
馬會幾多呀叔雷神過關贏到笑呵呵

獎進

火車潘？

廢老又贏，連登仔又輸

又有風笛聽

如真如假

原來1234 檔

啪啪聲?

問鼎高峰

2號重心

第一場1235檔

嘭嘭聲

開心人生

紅旺

方蛇tips又中3重彩

玩到贏

馬迷要珍惜有方晙暉既日子

就唔信邪今場仲有雷
10檔 122磅

重點隻馬廢

廢老飛 咩多d

短路程跑內檔 唔開熱都唔能得

奠雷拉幾時走，場場大熱，想死

屌你方蛇又3-2-4-7 4大熱門 有撚用呀

上場架屌

呢隻一外檔就收哂皮

第7場 重注重心

追雷神！ 旋風腿 超重注

💰

西神場場頭2 買下睇下燈唔燈得死先

莫雷閪係到呢幾年，影響哂香港馬圈生態

場場俾佢迫害，係咪想人戒賭

搵佢渣膽係穩， 但啲腳都熱就真係唔想賭

雷神場場坐亞望冠 識買了

呢隻同蔡神合作 好大機下

今場點部署

平時潘狗大熱拉馬個個屌鬼
雷神咁正氣又屌

燈撚走佢就岩 煩少隻

旋風腿

大岩剛 我由波po去到馬po
發生一個道理

你係燈神

今日唔係星期六，跟

佢頭先中嫁

雷閪大熱會跑到 潘狗大熱幫手拉飛跑包尾

想佢同潘狗一齊拉哂d 熱門

如真如假搭邊隻好

雷神熱極都有p入q
潘狗？屎都無得你食呀

屌 有啲想試霍老初出

呢場爆硬等咁耐係呢場了

甲烷

寧願睇潘拉馬都好過雷閪場場正氣入黎
買D半冷場場見到雷閪都唔開胃

幸運寶策上季初出果場一早MARK哂，沿途4-5疊轉彎蝕到弱智都輸唔遠

叫丁丁咁親切

手足都係睇方蛇？

位置q 都得3,4倍，賭波好過

金雁昇比佢迫死了 唔買就贏 追到冚家剷

我都迷方蛇

成功星駒

橫掂都係笑 方蛇點都好笑過蔡俊燈

威風駿馬

繼續我拉做膽算

方蛇gel緊問鼎高峰

幸運寶策87>63

呀佳想要12?

唉

1定6好

威風駿馬 place抵玩
威風駿馬＋開心人生 place Q

11定12

又全世界賭如真如假

3 10 11

玩到贏贏完無人要？

12

香江穩勝 馬主料

苗3寶

要了

同路

9 10

跟1

7>2-3-4-9 T
7win

有諗過
但太熱

3x7差隻威風駿馬
皇天同我醒定d

場場都熱到咁 玩毛

熱到

牙拉又p 痴鳩線

好似7第四

仆你個街阿奠仲有

屌又雷神

Diu莫雷拉劏T

雷神仲有

雷神呢隻都有p

又做愛 又有雷 點玩

乜撚野馬黎

問鼎高峰唔係跑假馬都無人信啦,最後200係度小兒麻痺無咗第3

報能左icac

43107

雷閪今日終於有場最差成績 第3名

隻好利錢比人打左一野就爆撚左
真係唔好同J2班撚樣同路

何妖跑咩

係，場場大熱

屌呢隻馬開齋係shit恩

雷閪去開真係點都係到，10檔都攝到埋欄

Dllm 問鼎高峰 鼎咗去邊

方仔成功jer數

隻雷狗想點呀 買左紅旺架！

gel 到爆左

比多50米第一啦

雷西2.7p

冇場開4倍p以上

睇多次佢點跑你就知

好彩無大棍3w

方蛇on99

雷神今日咁好心機跑 個姿勢同其他濕鳩好大分別

又係到分韁

今場有冇人追雷狗

dklm 咁樣無左個p

條友攞位好少少都第一

全閪部5檔內 係牙拉連10檔都有

一野縮入內檔

部能打左幾下就擸韁 臨到終點先係咁意打一兩野

4 如真如假 拖 2 問鼎高峰 +
7 紅旺 + 11 威風駿馬

暈撚左
呂健西同雷西兩條撚樣威夠未

手快快禁多個個零 好彩冇事

今日牙拉搵食

六環彩普通獎繼續叫糊

左手打鞭都無力 101%跑假馬

牙拉勁撚到

其他人係坐係隻馬身上 得佢係騎

郭能我吊你老婆啊，起碼停25日

好快會輸柒晒 事後狗中到唔夠睇醫生

W20 p1000
咁保守

2019仲買史卓豐 我個具力斯都快過你過終點

痴鳩線

超班福星上船區

買蘇保羅同隻馬 下次唔敢

關鍵時機

巴打尾2場買咩

隻好利錢係咪爆左偈

會沉

屌你如真如假都要人tip
而且都話係手快禁多個零
$100 買1.3倍p tip黎做乜

大震撼難得抽到入面 想睇下何妖點發揮

老苗強陣

你老味郭能中間有位唔zip?!

點解有人拿肥鬼做膽

望空
但轉完灣就冇左 睇賽後

條撚樣 出閘快都要拉番後
拉撚到唔知跑左去邊

事後飛同水兩回事黎 唔係要你貼隻馬 你事前貼張飛我恭喜你添

右手刻意整鬆韁繩扮唔上

窄閪咁熱做乜春

呢場仲有雷神我斬人呀

佢條友都係尻

斬硬都得

呢個珍

今場all-in

All邊隻

咁多人叫六環（安慰）

今場追一追雷閪先人旺起上嚟唔敢唔要

點解巴度咁撚柒廢

叫邊兩隻

牙拉半熱實開到

巴度今場有冇

郭能大熱

呢場全晚最難賭

岩蛇輸到走佬?

割撚

重心 文武傳奇

路程方面，「大震撼」子嗣普遍宜跑中長途，而擁有5S X 4D X 5D 「北地舞人」﹙NORTHERN DANCER﹚三重血緣，血統參數﹙DP/DI﹚高達 24/1.09 的「興惑」，在外地亦曾捷至 2400 米，相信宜跑 1800 米或以上路程。
場地性能方面，「興惑」在外地跑軟爛地曾獲勝，淋地性能佳。
前景展望方面，礙於熟習環境需時，未有機會在本季四歲系列上陣的「興惑」，去季長期與歐洲三歲列強週旋，更曾力挫其後的尚盧利加廸大賽﹙一級賽﹚頭馬 NATIONAL DEFENSE，以及上屆香港瓶季軍「以身犯難」等駒，賽績水準相當，乃本地長途範疇的一股亮麗新勢力，絕對有力在級際賽，甚或國際賽事爭標。

今晚唔識賭

戴帽

仆街 巴度騎

巴度今日全飛

盲緊巨額

扯白旗

R8 買左拉

中左都唔知回唔回到半條飛

r9 一樣

方蛇：忠心好重要

咁你又做25仔離開有線

毓民射馬

呢隻追到怕 p都未中過

睇全日堆馬都知開熱門多，係望R4同R8兩場長途會爆

唉都唔知衰乜 除左初出輸俾比卡超之外冇鋪好過

巨額過關

廢到咁好心執柒左佢 場場5隻 全晚大熱都唔撚中

無左條j

過落隻垃圾到

佢係叫你地射落海呀

第9場超重心追數注

關鍵時機 超重注

1-2-4-7

On99, 一場最多先14隻馬佢比5隻

第一部份：購買、發送節目的原理
MyRadio 的獨立付費節目毓民射馬，節目將會根據’本地賽事 賽馬日 賽期表 (2019-20)‘，以一個整月為分隔，當月之內，由 MyRadio 向已付款的網友就每一賽馬日，在賽事之前提供一段影片，影片中主持人會說明當月該賽馬日賽事的“最獨到的賽事意見”（貼士），節目影片將會以電郵發放予已付款的網友。
第二部份：節目主持人，節目名稱及售價，節目的定義，已繳費的月份及賽馬日日期的更改
節目名稱：毓民射馬
節目主持人：黃毓民 尤達 及 錢偉洛。
售價：HK$400 (一個整月之內，每一賽馬日賽事之前 MyRadio 提供一段影片)

仲要4舊
呢個馬PO唔撚洗錢 大把人貼中馬

同路 大岩蛇

邊隻

大震撼種三歲巔峰四歲回落

11

谷草得12隻
之前唔知乜撚tg channel 12隻揀4隻中個p都話自己中
8場有4場都係中隻p

屌你方蛇要隻9

超班福星一口馬主集合準備好未

呢場堆垃圾馬 連傻西德勒都可以做大熱

等佢落5班

顧家輝

諗緊仲跟唔跟好牙康都停左手， 但今次有賠率

連巴咁遲呀今晚

1 9

興惑5檔係十幾次跑最內既一個檔wtf

唔跟啦 上次田草5檔3疊 直路又唔騎盡 呃錢

一野轟落去

10蚊叫轟落去 乞衣唔好賭錢啦

上年ok架 今年仆值

10蚊轟落最熱果3隻

雷神今場有？

笑我窮

爆

不了 重磅

你冇買正陽清風咪有錢買

蘇兆輝呢場醒唔醒

雷神場場有

後上殺晒

盈嘉輝仲冷過興惑。。。。

6 8 對碰WIN
6-8 QPQ

7 8 10

咁熱

過關 獨贏
2X3
8 場 5 盈嘉輝
9 場 6 維港奔流

明月光

我拉p算

6 共創歡樂
8 幸運時代

呢場爆啦掛

今場巴西q啦

2-4-7

幸運時代都綠格 憑咩

呢隻馬次撚次落

群飛拱照

班人 ff

shit恩又綠格

cold horse killer badel

興惑

郭撚拉馬？

DI

興惑爆埋咁冇野講

連華巴

真係興惑
屌 追整都無唔追先黎

連巴

連巴又中

郭能又拉一隻真係25日走唔甩

方蛇一話唔信就跑出

何妖=日本馬聖手

何妖！

郭能唔停賽以後唔賭馬 痴撚線

興惑 都贏
乜撚野馬呢場

咁撚樣都無事？

嘩 部能好撚肉酸

超班福星抵撚死

扎西 食屎啦傻西 屌你老母

塞死個人咩

蓮巴真係好勁

何澤堯 日本產馬S+

部能最尾兩步做咩 以為過撚咗終點呀

能dm9

未撚到就企哂起身喎 當人盲既？

何堯

部撚

On9沈件個個走佢仲on99咁
塞撚到p都無 屌你老母

群駒密攏 XXXX

連巴出黎拯救世人

可惜無買win

夾硬且撚停隻馬

好彩部能拉馬 超班福星x興惑

興惑
條六環見光死

最後10米仲贏馬半個馬位

慶祝緊個第四

沈拿

閪撚到震D馬都係

跟左

屌你咩郭能

郭能做乜鳩 腰痛?

Icac去跑馬地搵郭能未？

隻11 死撚左去邊呀

Goal
但拖唔到pq1 6去撚左邊

隻9頂唔到第2

2隻腳全中
用左拉拖

郭能駛唔駛停

買左札西有無得報icac?

又停

仆街啦佢 咁樣拉

唔使打邊 坐喺度都第一啦

屌你老母跑乜撚呀

大震憾黎啦

嘩郭能

起碼要罰多過沈拿double啦下話

真係要啦

郭能拉馬

最後一秒 牙郭拉到咁

差唔多企左係到

群驅密龍

釘牌啦

郭能撞欄拉停左隻馬

垃圾關鍵時機

咁多人買郭能

李寶利走入去塞

薛恩駛唔駛fing到咁出
郭能洗定8月15啦

釘牌都唔撚過份

阿郭能做乜撚野...唔爆粗都唔得

垃圾大岩蛇

寶利係咪要外父黎先識贏

咁樣icac都唔撚洗揾佢？

郭撚我屌你老母？？？ 拉乜撚？

最後30米 仲係第一 贏緊半個馬位

狗會唔研訊???係咪要整返日馬迷遊行抗議先得

尾場都廢撚事買
輸撚死

痴線 個個屌割撚 隻馬咁內閃點騎

隻馬個勢唔贏最少都有p啦 假撚到

屌你個閪全晚熱終於中番場靚野

擋住後面又收步送個W比外檔

大摩係咪退左休

問鼎高峰扎西德勒，郭能想拉幾多隻？

不反對

老苗d馬好似全部都爆哂咁...？
尾場仲買唔買高耀？

透出都拉馬 諗住轉灣塞下車 點知 鳩放到尾

又準備老屈隻馬有事
澳洲幫又贏

我屌你老母食撚屎啦識唔識撚嘢㗎

無端企左起身做乜撚嘢

認真講句，部能最尾唔抽，巫顯東重傷都似

郭能唔扯隻馬就撞欄 你班人係咪ON99

直路拎晒欄點解要讓，想睇直鏡

真呀屌

係咪要報警

d人買左就屌 睇都唔睇

謝連巴

黑警都係黑

睇巡邏影片

Call 速龍

跑咩

衝線階段拉住wo

輸錢係咁架啦

睇撚清楚先啦傻系

馬場 tg

老老寶寶 扎西德勒都買本身自己都有問題

之前DI場場外檔焗住搶
今次抽入面留中間衝反而得
雖然都係群駒密攏

拎超班福星出面個位有機會贏

同路
中7-9-10 qqp

6環巴死哂？

最後50米由贏變撻p 笑死

新雞翼 今日靠你守住我條6仔

巴打仲有無心水跟唔到

睇黎呢場又同路

超班福星一口馬主收錢區

好彩睇到呢篇野

隻馬啲檔運差到 5檔己經最內

雄心速龍

睇清楚直鏡先講野啦，成班賭仔亂鳩咁屌

佢可以撞開個兩隻馬跑
佢拉停

中

oh唔怪部能了

有理性手足了

郭能愛爾蘭

成班辣殺馬 先羊到

反而東東拎果個位有d夾硬黎

6寶叫胡了

嘩好危險喎

短真心舖熱 偏差太撚大

部能係好人

最後五十米埋欄做咩

呢場兩隻馬 鑲白旗 盈嘉輝再追啦 一個冇位 一個最蝕

部能唔抽起牙東就變柿餅架啦

最撚on9 隻11

真係，隨時夾到巫顯東落樓

其實郭能一早要晒條欄咪得，點解要讓個位出後，反正打緊左手

睇直鏡好似係避後面隻馬

尾場高耀智星啦，史卓豐討好苗禮德係呢隻㗎喇，機會要把握

今晚算易

隻馬冇力 轉直路頭100已經腳仔軟內閃緊

部撚唔拉可能連命仔都無埋

其實係東東問題 比人轉彎搶左條欄之後直路夾硬zip上去 搞到部撚要扯住隻馬

打緊左手鞭，隻馬自己埋

啊康唔跟進既馬又入q
但fit到震又中

大鞭大鞭揪

呢隻好過神州福星

我覺得係就一早囉條欄會好D

傻閪先買希威森單位數賠 贏埋贏埋都唔夠錢驗腦

內閃抽出去的話點會好似收慢咁好肉酸

有無水
全哥可能下年至去馬

笑4

扎西德勒場場熱場場撚 場場都有人落搭

一舖縱橫

本身轉彎走緊2疊上，想走直線掛

方蛇活力勇士追寶尾?

沈拿先係世界級發揮
一出閘自己又唔慢，無可能比明月光埋欄，一定推上去頂佢出，依家自己on99明明自己主動變左被動

尾場唔使審又係1-5檔包晒三甲

DI唔好再跑千六喇 疊埋心水等千八二千啦

唉薛恩忍多陣轉彎先走出去分分鐘殺哂

前面場場熱，西能到
呢場一爆冷就搞掂

蝕人個灣

好似某隻連登愛馬咁

會唔會要停賽呢
算唔算閂咗共創歡樂條跑線

下場allin

可能見沉拿尋日比人罰12日，東東見有空位老閪都攝落去先

睇電視最後一百已經有權要晒條欄，不過郭能無後眼又好難講

今晚好雜錦下 短途買曬內疊前置都無咩死

All 邊隻

呢隻2000以上好啲

但今日老苗隻隻入直路都即刻收皮bo

東東格硬攞窄位在先

活力勇士

最搞笑係輸完就即刻發皮四話人跑假拉馬

咁樣zip死得啦

咩名？

尾場肯定係爆

呢隻就算收停史卓豐都打返郁佢啦，難得有得騎老苗嘅馬

呢個倉上季有一兩日頭八九場白紙
最後一場嚟料

老苗係咪史科菲老友黎

我等左成晚
呢場諗住買返大熱

2 4 9要了

呢場呀東明顯想去馬
結果前面外面都有馬阻住

呀me叫佢600踩
但個灣好撚西

割撚咁樣拉停隻馬，唔洗罰

千八既一檔係咁
衰位來，塞多過跑

2,3都係陳蛇騎開

騎師料 希蛇開胡

正本雄心

加陣谷草中長途嚟講 好似中檔最好
突然cum人又得 唔cum既咪直路吱一段

一鋪

單打獨鬥 XXXX

same

驚驚地個人多過隻馬
但又有好檔

重磅

一鋪紅旗

肥鬼

ALLIN 神舟寶駒WP
3>4-5-7-10 T

有冇人希蛇神舟寶駒

吊佢老母，就係佢收慢搞到唔撚中

贏硬

我希蛇打手

六環尾關要左佢

上場中左伏唔敢再買
減多15分落4班先算

直鏡有冇重播睇
狗會app無

維港奔流

岩晒而家心情

回頭是岸

希蛇啲馬越冷越好

屌左p

尾場全日重心

高耀智星獨贏 超重注

呢場有快步速 搏下希蛇跑p

跑win啦屌 咁無志氣

直插w 收$啦 入閘前會綠格

馬主料正本雄心win

騎師料 夢幻仙子最後100米爆上

呢隻外地放頭贏馬，呢場會唔會試下搶呢

呂健威又黎料？

維港奔流定紅星好

希威森幾靚仔

希蛇

搏下隻良才，肥文搏殺，東東上場有心跑，掂

到頭來又係開大熱q

6開飛熱好多，7由開飛一路落

12 gogogo

肥鬼同十三少仲洗揀

超級重心料 有意志者請跟
夢幻仙子

電子大師

大岩蛇又轟高耀智星W

維港奔流已買

史卓豐35蚊，諗起鵰神

Where is 賭波馬手足

全日重心 良才

豬4了

9號快上

撐十三10蚊算

ajax盤 連登大船

SAME

皇天撻左老苗會唔會斬死佢

6號加油

仆街平湖之星

可能今次會掟佢入冰櫃

扭計

隻大熱發脾氣發到咁
一陣無撚哂力

隻5

馬會好驚佢入唔到

仆街 9號呢

彪之力

Gg?

好彩都贏

唉屌 買咩衰咩

皇天執返條命仔

仆街單T腳中晒

我的瘋 輕鬆

easy cash，易能到

活力

又大熱q 暈

希蛇咁老定 入直路先騎 on99

勁！

又熱

又係熱到仆街

沈拿真係抵俾人停賽

紅星差d偷到雞

屌你紅星殺左我條3重彩

一鋪撞撚死

紅咩星

6寶收$！

呢場冇雷閪又係兩大熱門

屌佢12唔夠肥鬼黎

跑得衰到

下場

點睇我單T腳中晒，斷郭能膽

呢隻馬準到癲

一鋪比人閘一下就無左

Lm

9 號死撚左去邊呀

隻1有d料

電子大師呢。。

搞成晚場場大熱Q

分餅 (除左雷西)
1人1win

何妖會唔會又停架

好好學習慢慢學習下啦

仲部能 抵你豬

場場都熱門

以為贏得

食撚左屎

跑乜

興感係咪最冷嗰隻

蘇兆輝 你都係算吧啦

熱撚到

賭條撚

兩場初出谷草包Q，暈咗

高耀幾勁 良才隻西馬想燒死佢地

屌 隻9死撚左去邊

麥記加大

慘

暈啦搵日開星期日post，星期日7場泥地又係輸死人

肥鬼:我又食冷p

乜老苗冇入場

10-5-7-12

老苗副練成個鄧炳強咁既

我嚟